（預測）美國基建股

美國今次受疫情影響，經濟大受打擊，失業率大升。美國本土基建其實有好大既發展空間，相信過多一排，美國會大興土木，創造就業。

我考慮緊分注買入美國基建股，例如CAT, CSX, NSC, AQUA......
當然，軍工股應該都會受惠，自己都開始入緊LMT, BA。

有無巴打有相同諗法？

介紹隻正野俾各位：聯合太平洋鐵路（UNP）
美國西部貨運鐵路得兩間公司UNP同BNSF，基本上係壟斷

點解要入唔入支那d基建

正嘢

有冇etf

受惠又唔代表大賺特賺

過到國會班fiacal hawk 再算